究竟由巴西轉去西班牙嘅哥斯達呢家係咩感受

2010:嘩 西班牙咁撚勁 等我轉過去先
2014:屌你個閪 點解咁撚廢嘅
2018:仆街 carry完都係輸

至少唔洗1:7

佢入撚到巴西隊咩,同屁屁一樣二線料

起碼上次入到4強先

有佢未必1-7
巴閪近年始終差件中鋒

25唔抵可憐

所以咪笑9佢

就係巴西唔簡佢先轉啫